介紹返：無敵破壞王2 香港字幕版 真係正好多！！

雖然尋日有人貼過中文字幕，不過係台版，香港版真係正好多，好期待係咪用番上一集d 配音